唔好再分化！！要去就去政總！！！唔好去禮賓府

啲人未散架收工想出去既就去政總

收咗工嚟接棒

我岩岩走左了 要去睇醫生
接手既你地要加油

我都有啲暈 唔夠瞓 呢排太攰

順便想去祈禱會 會唔會多人得濟入唔到去？

小心身體 唔好架硬黎 仲有好長既路要行

唔會

同問
一哥都問圍一個無人既立會做乜鳩

咁就好 琴日太多人無辦法同大家一齊祈禱

睇吓咩情況先

去政總屙尿

加油
不徹不散

加油